{"id":3483,"openDoarId":null,"name":"Secretar\u00eda de Estado de Cultura","email":"","oaiPmhUrl":"http:\/\/hispana.mcu.es\/i18n\/oai\/oai.cmd","homepageUrl":"http:\/\/hispana.mcu.es","software":null,"metadataFormat":"oai_dc","createdDate":"2017-08-31T15:55:24+01:00","location":{"countryCode":"es","latitude":40.4167,"longitude":-3.7003},"logo":"https:\/\/api.core.ac.uk\/data-providers\/3483\/logo","type":"REPOSITORY","rorId":"https:\/\/ror.org\/02yjwvr35","institutionName":"Centro de Documentaci\u00f3n de las Artes Esc\u00e9nicas y de la M\u00fasica","aliases":["Centro de Documentaci\u00f3n Teatral"," Centro de Documentaci\u00f3n de M\u00fasica y Danza","CDAEM"],"otherIdentifiers":{"ISNI":{"preferred":"0000 0001 1959 7853","all":"0000 0001 1959 7853"},"Wikidata":{"preferred":"Q25410194","all":"Q25410194"}}}